五大聯賽分差表

英超競爭最激烈

以前

國米差一分就贏，我下季美斯去埋就正

假像嚟架
祖狗見你和我就和
相反祖狗輸其他又會一齊輸

證明意甲隊隊都勁，下遊都贏上遊

今年鏝失哂準姐
變到以前利咁
打強隊仲係好撚勁但弱隊收哂皮

曼城冇左公司 傷埋辛尼 估唔到咁大鑊

干地不嬲都勁 第一年就有英超 祖記係贏12碼

但唔失準
利物浦都廿幾連勝咁

18姐
兩年前既鏝咪又係咁

開始頂唔順樓主

傷埋laporte

法甲未完都計

都計左冠軍

英超西甲下游贏上游=實力接近 有競爭
意甲德甲下游贏上游=拜仁祖記hea踢突登輸

只係開始？

咁係利高分姐

祖記捧咗盃之後hea踢 兩場冇哂6分啫

點睇我朗輸咗俾隊呢個榜都上唔到嘅廢隊

以後唔敢笑法甲了
法甲第7都贏到意甲9連霸嗰隊

一個保方都搞掂你

利記今年唔算經典

上年97分攞亞軍先無人能破，我覺得仲勁過雲加不敗奪冠。

當年以為蝗96分個紀錄冇人破到
點知最後真係比人破咗

畀班垃圾雷輸我朗

。